honda capa samochód osobowy typu minivan produkowany od do roku przez koncern honda model został zaprezentowany w roku na salonie w tokio jako samochód koncepcyjny j mw wprowadzony do detalicznej sprzedaży kwietnia roku ze względu na niezadowalające wyniki sprzedaży model został wycofany z rynku w i zastąpiony hondą mobilio